# Game Lines

Задача: игра "Lines"
Автор: Кокшаров Степан
Группа: КН-201
E-mail: koksharov1998@ya.ru

Инструкция:
Для начала игры нужно запустить файл lines.py с помощью интерпретатора Python 3.7

Требования:
Необходима библиотека pygame

Реализованные требования:
- Возможность задания параметров: размер поля, число цветов
- GUI
- Начисление очков, нелинейно
- Выполнение правил игры
- Бесцветные шарики (с малой вероятностью появления, не подлежат уничтожению)
- Таблица рекордов
- Подсказки (со штрафом очков)
- Проверка входных параметров
- Читы
- Анимация перемещения шарика

Нереализованные требования:
- Тесты игровой логики